既然第時搵幾多錢同你讀邊間U冇關，咁仲咁辛苦考入top大學做乜

既然第時搵幾多錢同你讀邊間U冇關，都係睇你個人醒唔醒，識唔識做人，咁仲咁辛苦考入三大呀個D做乜做乜？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

冇人迫你

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

TOP U造就到好的人脈的機會大D

唔醒唔識做人咪要入間top u，等遲啲唔好輸得咁慘。
ps: 唔醒 唔識做人

其實而家考生人數咁少, 入三大好辛苦咩

讀書少咪搞到毅進仔咁

你睇奶共果班邊個讀名牌大學出身？得第二代先比錢賄賂入去讀

你問問入唔到三大個大部份人

世界好大

agree